有無人有醫保中伏經驗？

Come on 分享下.
想知有咩位會伏，買個陣留意下。

買有SMM既